{
  "Unknown": "알 수 없음",
  "Poké Ball": "몬스터볼",
  "Great Ball": "슈퍼볼",
  "Ultra Ball": "하이퍼볼",
  "Master Ball": "마스터볼",
  "Premier Ball": "프리미어볼",
  "Beast Ball": "울트라볼",
  "GO Safari Ball": "GO사파리볼",
  "Potion": "상처약",
  "Super Potion": "좋은상처약",
  "Hyper Potion": "고급상처약",
  "Max Potion": "풀회복약",
  "Revive": "기력의조각",
  "Max Revive": "기력의덩어리",
  "Lucky Egg": "행복의알",
  "Max Mushroom": "다이버섯",
  "Lucky Trinket": "반짝이 참",
  "Silver Bottle Cap": "은색병뚜껑",
  "Gold Bottle Cap": "금색병뚜껑",
  "Incense": "향로",
  "Incense Spicy": "Incense Spicy",
  "Incense Cool": "Incense Cool",
  "Incense Floral": "Incense Floral",
  "Mystery Box": "이상한 상자",
  "Daily Adventure Incense": "산책향로",
  "Coin Bag": "소중한 보물 상자",
  "Sunsteel Strike": "메테오드라이브",
  "Moongeist Beam": "섀도레이",
  "Lure Module": "루어모듈",
  "Glacial Lure Module": "아이스 루어모듈",
  "Mossy Lure Module": "허브 루어모듈",
  "Magnetic Lure Module": "마그네틱 루어모듈",
  "Rainy Lure Module": "레이니 루어모듈",
  "Golden Lure Module": "황금 루어모듈",
  "X Attack": "플러스파워",
  "X Defense": "디펜드업",
  "UNDEFINED": "UNDEFINED",
  "Zygarde Cell": "지가르데 셀",
  "Zygarde Cube": "지가르데큐브",
  "Razz Berry": "라즈열매",
  "Bluk Berry": "블리열매",
  "Nanab Berry": "나나열매",
  "Wepear Berry": "서배열매",
  "Pinap Berry": "파인열매",
  "Golden Razz Berry": "황금 라즈열매",
  "Golden Nanab Berry": "Golden Nanab Berry",
  "Silver Pinap Berry": "은 파인열매",
  "Poffin": "포핀",
  "Camera": "카메라",
  "Stickers": "스티커",
  "Postcard Book": "엽서 앨범",
  "Incubator ∞": "무한 부화장치",
  "Egg Incubator": "부화장치",
  "Super Incubator": "슈퍼 부화장치",
  "Pokémon Storage": "포켓몬 박스 업그레이드",
  "Item Bag": "가방 업그레이드",
  "Postcard Pages": "엽서 페이지",
  "Sun Stone": "태양의돌",
  "King's Rock": "왕의징표석",
  "Metal Coat": "금속코트",
  "Dragon Scale": "용의비늘",
  "Upgrade": "업그레이드",
  "Sinnoh Stone": "신오의 돌",
  "Unova Stone": "하나의 돌",
  "Gimmighoul Coins": "??????코인",
  "Sweet Apple": "달콤한사과",
  "Tart Apple": "새콤한사과",
  "Crowned Sword Energy": "소드 에너지",
  "Crowned Shield Energy": "실드 에너지",
  "Fast TM": "기술머신노말",
  "Charged TM": "기술머신스페셜",
  "Elite Fast TM": "대단한 기술머신노말",
  "Elite Charged TM": "대단한 기술머신스페셜",
  "Meteorite": "운석",
  "Rare Candy": "이상한사탕",
  "Rare Candy XL": "이상한사탕XL",
  "Fusion Resource Dawnwings Necrozma": "Fusion Resource Dawnwings Necrozma",
  "Fusion Resource Duskmane Necrozma": "Fusion Resource Duskmane Necrozma",
  "Fusion Resource Black Kyurem": "Fusion Resource Black Kyurem",
  "Fusion Resource White Kyurem": "Fusion Resource White Kyurem",
  "Fusion Resource Icerider Calyrex": "Fusion Resource Icerider Calyrex",
  "Fusion Resource Spectralrider Calyrex": "Fusion Resource Spectralrider Calyrex",
  "Raid Pass": "레이드패스",
  "Premium Battle Pass": "프리미엄 배틀패스",
  "Star Piece": "별의조각",
  "Gift": "선물",
  "Team Medallion": "팀변경 메달리온",
  "Route Maker": "Route Maker",
  "Remote Raid Pass": "리모트 레이드패스",
  "S Raid Ticket": "S Raid Ticket",
  "Mysterious Component": "이상한파츠",
  "Rocket Radar": "로켓레이더",
  "Super Rocket Radar": "슈퍼 로켓레이더",
  "Shadow Shard": "그림자의 조각",
  "Purified Gem": "정화 크리스탈",
  "Max Particle": "맥스 파티클",
  "Max Particle Pack": "맥스 파티클 팩",
  "Ticket": "티켓",
  "Extra Ticket": "여분 티켓",
  "GO Battle League Timed Research Pass": "GO배틀리그 시간제한 리서치 패스",
  "Evergreen Ticket To Gift": "Evergreen Ticket To Gift",
  "Deprecated 1": "Deprecated 1",
  "Safari Ticket: Seoul": "사파리 티켓: 서울",
  "Safari Ticket: Barcelona": "사파리 티켓: 바르셀로나",
  "Safari Ticket: Mexico City": "사파리 티켓: 멕시코",
  "Safari Ticket: Tainan": "사파리 티켓: 타이난",
  "Ticket City Safari 04": "Ticket City Safari 04",
  "Event Ticket 01 To Gift": "Event Ticket 01 To Gift",
  "Event Ticket 02 To Gift": "Event Ticket 02 To Gift",
  "Event Ticket 03 To Gift": "Event Ticket 03 To Gift",
  "Event Ticket 04 To Gift": "Event Ticket 04 To Gift",
  "Event Ticket 05 To Gift": "Event Ticket 05 To Gift",
  "Event Ticket 06 To Gift": "Event Ticket 06 To Gift",
  "Event Ticket 07 To Gift": "Event Ticket 07 To Gift",
  "Event Ticket 08 To Gift": "Event Ticket 08 To Gift",
  "Event Ticket 09 To Gift": "Event Ticket 09 To Gift",
  "Event Ticket 10 To Gift": "Event Ticket 10 To Gift",
  "Pass Points": "Pass Points"
}